<resources>
    <string name="app_name">Psy</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="time_minutes_seconds_formatter" translatable="false">%02d:%02d</string>
    <string name="child">Ребенок</string>
    <string name="adult">Взрослый</string>
    <string name="parent">Родитель</string>
    <string name="pro_better">Больше возможностей с PRO версией</string>
    <string name="diary_emo">Дневник эмоций</string>
    <string name="day_star">Оценка дня</string>
    <string name="here_empty">Здесь пока пусто</string>
    <string name="here_empty_ex">
        Здесь пока пусто! \n
        Обязательно ознакомься с упражнением в инструкции!</string>
    <string name="profile">Профиль</string>
    <string name="go_tests">Тест Трансактный анализ</string>
    <string name="your_name">Ваше имя</string>
    <string name="pro">PRO версия</string>

    <string name="on_boarding_one">Не получается понять свои эмоции? Часто испытываешь перепады настроения?</string>
    <string name="on_boarding_two">Здесь есть самотерапия для обретения баланса</string>
    <string name="on_boarding_three">Гармония уверенность в себе эмоциональный инттеллект</string>
    <string name="on_boarding_for">Ну что начнем</string>

    <string name="next">Далее</string>
    <string name="table_emotions">Таблица эмоций</string>
    <string name="self_ex">Самооценка</string>
    <string name="fail_diary_ex">Дневник НЕуспеха</string>
    <string name="do_love_self_ex">Действия любви к себе</string>
    <string name="my_emergency_ex">Моя скорая помощь</string>
    <string name="poll_day_ex">Опрос дня</string>
    <string name="free_writing_ex">Фрирайтинг</string>
    <string name="ideas_diary_ex">Дневник идей</string>
    <string name="album_ex">Альбом ярких моментов</string>
    <string name="wish_diary_ex">Дневник желаний</string>
    <string name="thanks_diary">Дневник благодарностей</string>
    <string name="success_diary_ex">Дневник успеха</string>
    <string name="work_with_belief_ex">Работа с убеждениями</string>
    <string name="positive_belief_ex">Позитивные утверждения</string>
    <string name="life_rules_ex">Правила жизни</string>
    <string name="perfect_life_ex">Идеальная жизнь</string>
    <string name="for_user">Памятка пользователя</string>
    <string name="theme_ideas">Тема идей</string>
    <string name="theme_facts">Тема списка фактов обо мне</string>
    <string name="ex_idea_hint">Например: Идеи для саморазвития</string>
    <string name="new_idea">Новая идея...</string>
    <string name="ex_self_hint">Например: Я в отношениях или Я в детстве</string>
    <string name="fact_about_me">Факт обо мне...</string>

    <string name="sphere_life">Сфера жизни</string>
    <string name="new_rule">Новое правило</string>
    <string name="ex_rules_hint">Например : Отношения</string>
    <string name="new_belief">Новое убеждение / аффирмация...</string>
    <string name="go_instructions_ex">Перейти к инструкции</string>

    <string name="gratitude_question_one">За что я благодарю себя сегодня?</string>
    <string name="gratitude_question_two">За что я благодарю сегодняшний день?</string>
    <string name="gratitude_question_three">Кому я хочу сказать спасибо и за что?</string>

    <string name="love_self_question_one">Кого я люблю?</string>
    <string name="love_self_question_two">Как я проявляю свою любовь?</string>
    <string name="love_self_question_three">Переформулировать действия по отношению к себе</string>

    <string name="my_ambulance_question_one">Ситуация</string>
    <string name="my_ambulance_question_two">Инструмент</string>
    <string name="my_ambulance_question_three">Помощник</string>

    <string name="success_diary_question_one">Что у меня получилось?</string>
    <string name="success_diary_question_two">Когда?</string>
    <string name="success_diary_question_three">Что было сделано важного?</string>

    <string name="fail_diary_question_1">Что у меня не получилось?</string>
    <string name="fail_diary_question_2">Когда?</string>
    <string name="fail_diary_question_3">В чем моя ошибка?</string>
    <string name="fail_diary_question_4">Что можно было сделать иначе?</string>
    <string name="add_time">Выставьте время выполнения в минутах</string>
    <string name="ex_free_writing_qwestion_one">"Мой запрос "</string>
    <string name="begin_ex">Начать упражнение</string>
    <string name="update_completed">Изменения сохранены!</string>
    <string name="delete_ex">Удалить запись</string>
    <string name="info">Инструкция</string>
    <string name="archive">Архив</string>
    <string name="active">Активные</string>
    <string name="add_date">Дата исполнения</string>
    <string name="done">Исполненные</string>
    <string name="ex_wish_field_one">Moe желание</string>
    <string name="ex_wish_hint">Шаги к исполнению...</string>
    <string name="add_photo">Добавить фото</string>
    <string name="date_event">Дата события</string>
    <string name="event">Событие</string>
    <string name="ex_album_title_two">Чем важно для меня это событие?</string>
    <string name="ex_belief_one">Мое убеждение</string>
    <string name="ex_belief_two">Альтернативный вариант</string>
    <string name="ex_belief_item_hint">Опровергающие примеры из жизни...</string>
    <string name="question_photo_load">Откуда вы хотите загрузить изображение?</string>
    <string name="gallery">Галлерея</string>
    <string name="camera">Камера</string>
    <string name="adding_date">Добавление даты</string>
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="emo_diary_field_one">Ситуация</string>
    <string name="emo_diary_field_two">Какие эмоции я испытываю ?</string>
    <string name="emo_diary_field_three">Ощущения в теле</string>
    <string name="emo_diary_field_for">Мои действия в этой ситуации</string>
    <string name="emo_diary_field_fife">Что я хочу сделать на самом деле?</string>
    <string name="password">Пароль на вход</string>
    <string name="mark">Поставьте нам оценку</string>
    <string name="project_psy">Психолог проекта</string>
    <string name="mail">Связь с разработчиком</string>
    <string name="statistic">Статистика моих эмоций</string>
    <string name="mail_to">Техническая поддержка PsyCat</string>
    <string name="test_begin">Начать тест</string>
    <string name="save_progress_in_profile">Сохранить результат в прогресс профиля</string>
    <string name="free_writing_field_three">Мой свободный поток мыслей</string>
    <string name="empty">Введите свой запрос</string>
    <string name="about_ex">О упражнении</string>
    <string name="rules_ex">Правила и советы</string>
    <string name="interval_ex">Как часто делать</string>
    <string name="result_ex">Результат</string>
    <string name="ex_info_gratitude_one">Благодарность является универсальным языком счастья. Именно поэтому для ощущения счастья необходимо концентрироваться на позитивных моментах того, что происходит. Дневник благодарностей позволяет тренировать позитивное мышление, видеть бонусы в своей жизни, чувствовать себя счастливее.</string>
    <string name="ex_info_gratitude_two">Периодически перечитывай свой список, замечая, как растут твои благодарности в количестве и качестве.</string>

    <string name="ex_info_gratitude_three">"Выбери регулярность, с которой комфортно начинать и старайся ей следовать. Записывай по несколько благодарностей в день: начини с 1,2 и постепенно увеличивая до 5-10 предложений за день. Каждый раз повторяй слово «благодарю» и записывай свою благодарность конкретно."</string>
    <string name="ex_info_gratitude_for">Отмечая положительные моменты в жизни, ты станешь замечать, что их достаточно много. И помни, на чем мы сфокусированы, то и увеличивается</string>
    <string name="ex_info_wish_one">"Дневник желаний регулярная техника общения со своим внутренним ребёнком. У детей очень много желаний, они хотят всего и сразу. Именно от этого дети вечно кипят энергией и получают желаемое. Вспомни много примеров из своей жизни – когда реализация задуманного давала толчок к действиям, энергию, мотивацию и радость. Работа со своими желаниями – это работа со своей энергией и новыми горизонтами. "</string>
    <string name="ex_info_wish_three">"Важно пересматривать свои желания: переписывать то, что стало неактуальным и вычеркивать то, что уже получилось. Обязательно хвали себя и благодари за каждый маленький шаг. Каждый день спрашивай, что я хочу еще? И записывай каждый ответ. Формулируй правильно: В настоящем времени, будто ты уже обладаешь:  я езжу на своем красном мини купере С мотивацией «к», к чему я хочу прийти: здоровое и гибкое тело, а не похудела на 5 кг В утвердительной форме и совершенной форме глагола – что сделала? я получила корочки доктора наук по психологии Без отрицания: частиц «не», слов «никогда», «всегда», итд создала счастливую семью, с надежным мужчиной, и взаимопониманием В рамках своей ответственности, про себя и о себе: я стала мамой отличника, а не мой сын стал отличником Желательно в каких-либо сроках: я съездила в Париж летом 2022 года "</string>
    <string name="ex_info_wish_two">В каждой дневниковой технике максимальный результат получается при регулярности. Выбери свою регулярность: помни, что раз в день или раз в год — это тоже регулярность. Рекомендуемая частота   раз в квартал, 3 месяца. Минимальная раз в месяц, максимальная раз в год.</string>
    <string name="ex_info_wish_for">"Регулярная практика написания и исполнения желаний дает силы и энергию, желание жить свою жизнь, умение себя слышать и удовлетворение тем, что происходит в твоей жизни. Это ключ к тому, что действительно хочешь ты. Дневник желаний помогает услышать свои желания и цели. "</string>
    <string name="ex_info_free_writing_one">"«Фрирайтинг (англ. free writing) или свободное письмо — техника и методика письма, помогающая найти неординарные решения и идеи, сходная с методом мозгового штурма. Это механическое записывание всех возникающих в голове мыслей в течение определенного времени. Фрирайтинг отлично избавляет от «ментальной жвачки», когда мозг зациклен на какой-то важной или тревожной мысли - мы начинаем бег по кругу. "</string>
    <string name="ex_info_free_writing_two">По необходимости - в случае если тебе нужно разгрузить мозг, придумать креативное решение, рассмотреть проблему с разных сторон, в моменты тревожности</string>
    <string name="ex_info_free_writing_three">
        - Найди тихое уединенное место.\n
        - Сконцентрируйся на своем запросе.\n
        - Поставь таймер на 7 минут, а дальше можно и нужно увеличить время.\n
        - Начинай писать без редактуры, не обдумывая, без должной пунктуации и орфографии.\n\n
        Задача выплеснуть поток мыслей и настроить мозг на беспрерывное писание.\n
        Если случается «затык» - продолжай писать не останавливаясь. Пусть это будут просто повторяющиеся слова.
        Как только почувствуешь что мышление «разогналось» – время можно увеличить  от 7, 10, 15, 20, 45, 60 минут.\n
        Рекомендуемое время обычно 20-25 минут."</string>
    <string name="ex_info_free_writing_for">"Фрирайтинг позволять раскачать фантазию, выгрузить эмоции и чувства, посмотреть на волнующую тему с разных сторон, прокачать ассоциативное мышление и креативность. Также фрирайтинг это отличный способ разрешить себе мечтать! "</string>
    <string name="ex_info_idea_one">Здесь будет список безумных идей. Безумные они, потому что мы ловим их в моменте. Думаю, каждому знакома история «а давайте…». Такие идеи позволяют расширять свой жизненный опыт, прокачивать свою энергию, увеличивать зону ближайшего развития, доставать из забытия свои «тайные» желания.</string>
    <string name="ex_info_idea_three">Как только видишь, слышишь или наблюдаешь какую-то идею – открой список и запиши ее.</string>
    <string name="ex_info_idea_two">"Реализация идей — это твоя ответственность – можно раз в месяц заходить в список идей и назначать реализацию одной из них. Позже можно отрефлексировать этот опыт в формате фрирайта, дневника поведения или в кабинете  у психолога. Стань чутким к своим идеям.  Не оценивай, не рефлексируй над ней, не администрируй – просто пиши. Наблюдай за жизнью вокруг и пиши. "</string>
    <string name="ex_info_idea_for">Замечая разные идеи и реализуя их – ты занимаешься самопознанием и развитием своей личности, а также радостью для своего внутреннего ребенка. Который от каждой яркой эмоции становиться здоровее и счастливее.</string>
    <string name="ex_info_album_one">Альбом ярких моментов – это возможность посмотреть на свою жизнь и опыт с точки зрения впечатлений.</string>
    <string name="ex_info_album_two">Заведите себе привычку раз в месяц загружать в альбом яркую фотографию</string>
    <string name="ex_info_album_for">"Пересматривать альбом необходимо в  минуты грусти, апатии или подведения итогов.  Альбом ярких моментов – это большая поддержка и мощная рефлексия. Напоминайте себе о хорошем и важном в вашей жизни. Такая форма самоподдержки может быть отличным помощником для своей уверенности и хорошего настроения. "</string>
    <string name="ex_info_album_three">"Добавляйте фотографию которая вызывает у вас ниболее яркие и положительные эмоции. Так же можно делать технику коллаж желаний. "</string>
    <string name="ex_info_self_one">"Самооценка — это знания о себе, чем больше у тебя знаний о себе, тем стабильнее твоя самооценка. Поэтому коллекционированием фактов о себе необходимо заняться чтобы укрепить свою опору. Начни практиковать список 100, чтобы развить самооценку. "</string>
    <string name="ex_info_self_three">"Найти спокойное место, так что бы никто не отвлекал. Составлять список за один заход – это критическое правило для того, чтобы техника работала. Исключить все, что отвлекает внимание. Не останавливаться, чтобы посмотреть, сколько уже сделано. Не беспокойся о том, что твои мысли будут повторяться. Дубликаты помогут тебе понять свой образ мыслей. Поставь таймер на 40 минут. Записывай любые факты о себе: без разбора и оценки. Каждый раз мысленно задавать себе вопрос: а что еще я о себе знаю? А что еще я могу рассказать о себе другим людям?  "</string>
    <string name="ex_info_self_two">"Возвращайся к этому заданию не чаще, чем раз в квартал. "</string>
    <string name="ex_info_self_for">Цель «Списка 100» – удивить свое собственное сознание. Работая над ним, ты получаешь совершенно неожиданные мысли, потому что они просачиваются из твоего подсознания без предварительной обработки. Тем самым расширяя знания актуального видения себя.</string>
    <string name="ex_info_fail_one">"Жизнь всегда двоична у нас есть черное и белое, успехи и провалы. Чтобы держать баланс важно понимать критические точки – в нашем случае это успехи и не успехи. "</string>
    <string name="ex_info_fail_two">"Вы сами определяете частоту работы с дневником. Начинать можно с 1 раза в день, позже увеличить до 1 раза в неделю, месяц, квартал, год. "</string>
    <string name="ex_info_fail_for">"Подведение списка «провалов» помогает понять, что реально «не твое» или на что важно обратить внимание и прокачать скилы в этом направлении. "</string>
    <string name="ex_info_acts_one">"Любить это глагол, поэтому проявление в любви часто действие. Чем больше приятных действий делать по отношению к себе, тем больше любви к себе ты почувствуешь. Важно возвращаться к этим действиям постоянно и как можно чаще, чтобы это вошло в привычку. "</string>
    <string name="ex_info_acts_two">"Составь список таких действий, если придумаешь новые – допиши их в список. "</string>
    <string name="ex_info_acts_for">В моменты, когда хочется почувствовать свою уверенность и любовь к себе сделай одно из действий на выбор.</string>
    <string name="ex_info_ambulance_one">"У каждого бывают минуты когда ему плохо, не только физически но и духовно. Но если с физическим недомоганием обычно понятно что делать – мы звоним в скорую помощь и обращаемся к врачам.  В психологическом самочувствии тоже есть способы и выручки – обычно это встреча с друзьями, просмотр определенного фильма или любимое занятие. "</string>
    <string name="ex_info_ambulance_two">Дополнять список как только вспомнишь или придумаешь о новых инструментах самопомощи.</string>
    <string name="ex_info_ambulance_three">Выбери минут 30 свободного времени и вспомни последнюю ситуацию в которой тебе было плохо психологически. Вспомни саму ситуацию, причину - почему она случилась и способ которым удалось справиться – что было сделано</string>
    <string name="ex_info_ambulance_for">"В моменты сложности сознание отказывает мыслить, а иметь под рукой готовый список необходимо чтобы срочно оказать себе помощь. Этот список скорой психологической помощи для того, чтобы в дни недомогания, у тебя были готовые рецепты как с этим справиться. "</string>
    <string name="ex_info_success_one">Жизнь всегда двоична: у нас есть черное и белое, успехи и провалы. Чтобы держать баланс важно знать критические точки – в нашем случае это успехи и не успехи.</string>
    <string name="ex_info_success_two">Определи частоту работы с дневником. Начинать можно с 1 раза в день, позже увеличить до 1 раза в неделю, месяц, квартал, год.</string>
    <string name="ex_info_success_three">"Запиши все свои достижения, которые вспомнишь с маленького возраста: по годам, по важным событиям в жизни, по сферам жизни, маленькие бытовые и большие глобальные для твоей жизни. Дописывай достижения регулярно и пополняй свою копилку радости и хвастовства. Перечитывай в дни сомнений и грусти. "</string>
    <string name="ex_info_success_for">Подведение списка успехов помогает понять, что реально твое или на что важно обратить внимание, так как оно дает нам силу.</string>
    <string name="ex_info_work_beliefs_one">Наша речь управляет нашим мышлением. Как мы говорим так мозг и мыслит. Нужные мысли формируют нужную жизнь. Управляя своими мыслями, ты управляешь своей жизнью.</string>
    <string name="ex_info_work_beliefs_two">"Каждый раз, как только ты находишь убеждение, которое тебя тормозит прогоняй его по списку вопросов. Позитивные, альтернативные убеждения вносить в работу в технике «позитивные утверждения» "</string>
    <string name="ex_info_work_beliefs_three">Твоя задача найти и сформировать убеждение, которое по твоим ощущением тебя тормозит. Записать его, найти минимум 5 причин и/или примеров «почему это нет так» и переформулировать убеждение.</string>
    <string name="ex_info_work_beliefs_for">Мы предлагаем расшатать ограничивающие убеждениями и найти помогающие, а не тормозящие тебя.</string>
    <string name="ex_info_work_positive_one">"Наше мышление это мысли, большинство из них автоматические. Мы услышали их от значимых взрослых и «кумиров» или создали сами в ярких эмоциональных ситуациях.  Возвращайся к этим мыслям как к правилам, девизам или аффирмациям.  "</string>
    <string name="ex_info_work_positive_two">Твоя задача как можно чаще: их перечитывать, проговаривать себе, в разговоре с другими, можно их переписывать – выбери способ комфортный тебе. Но помни, чем чаще себе их проговаривать, тем быстрее и охотнее ум будет им верить.</string>
    <string name="ex_info_work_positive_for">"Для работы со своим мышлениям наша задача сформовать автоматические, но противоположные мысли.   Таким образом формируется позитивное мышление. Внутренний голос становиться подбадривающим, а уверенность в себе растет. "</string>
    <string name="ex_info_work_positive_three">"Составь список позитивных убеждений для каждой сферы своей жизни. Обновляй их по актуальности. На одно сферу жизни обычно 10-15 утверждений. Можно их придумать, взять из нашего упражнения про работу с убеждениями, сформулировать с помощью психолога, найти в любых источниках.  Главное правило, чтобы тебе нравилась эта мысль и вызывала эмоциональный отклик. "</string>
    <string name="ex_info_work_rules_one">"Правила жизни - это твоя опора и рамка жизни. Тот столб, опираясь на который, ты получаешь уверенность в себе и внутреннее спокойствие. Твоя задача составить свой список правил жизни, будто ты передаешь опыт потомкам. Есть отличный примеры список правил жизни Опры Уинфри, Ирины Хакамады или Юлия Цезаря. Задача на сегодня составить свой такой список. Какими мыслями ты руководствуешься, проживая жизнь. "</string>
    <string name="ex_info_work_rules_two">Возвращайтесь к ним и проверяй на актуальность в любой момент. Переписывай неактуальные – техника «работа с убеждениями» тебе может помочь в этом, или дополняй прожитым опытом.</string>
    <string name="ex_info_work_rules_three">"Найди свободное время и место и подумай, какие правила своей жизни у тебя. Это могут быть твои мысли, цитаты важных тебе людей, строки из стихов и песен, мысли великих людей. Составь свой список 7-15-20 штук. Обсуди на досуге в кругу близких людей: какие у них правила жизни? "</string>
    <string name="ex_info_work_rules_for">"Свою самоценность укрепляет уникальность и наличие своего мнения. Это мнение уже сформировано, задача только вытащить его на поверхность и понять по тем ли суждениям ты живешь. Работа с правилами жизни дает тебе внутренние осязаемые внутренние опоры. "</string>
    <string name="ex_info_perfect_life_one">Часто мы сталкиваемся с непониманием своих желаний: что я хочу, чего не хочу. Здесь как раз поможет техника идеального дня. Это техника помогает выработать осознание целей и их результативности. Ты можешь сформулировать что на самом деле хочешь. Поиграть в идеальность и понять, чего не хватает сейчас.</string>
    <string name="ex_info_perfect_life_two">Такое упражнение можно делать не чаще раз полгода, год.</string>
    <string name="ex_info_perfect_life_for">"Формирование целей, осознание точки здесь и сейчас, понимание жизненного курса – результаты практики. "</string>
    <string name="ex_info_perfect_life_three">"Найди спокойное, тихое место. Подумай о своей будущей жизни. Тебе необходимо нарисовать на своем мысленном экране идеальный сценарий, согласно которому твоя жизнь будет развиваться спустя год, или 3, 5 10 лет; вообразить себе идеальный день из этой совершенной жизни.  Итак, представь свой идеальный день из будущей идеальной жизни, и опиши его в мельчайших подробностях. Дай волю своей фантазии. Твой идеальный день должен полностью соответствовать твоим нынешним запросам. Разумеется, не стоит мечтать о недостижимом - например, о путешествии на машине времени или телепортации. Твои амбиции должны быть адекватными: сделать блестящую карьеру в интересующей тебя области, исправить плохое зрение; избавиться, наконец, от одиночества, создав семью с любимым и любящим тебя человеком; посмотреть мир, жить в роскошных апартаментах, больше никогда не нуждаться в деньгах и т.п. "</string>
    <string name="add_note">Создать новую запись</string>
    <string name="result_tests">Результаты теста</string>


    <string name="test_question_1">Мне порой не хватает выдержки.</string>
    <string name="test_question_2">Если мои желания мешают мне, то я умею их подавлять.</string>
    <string name="test_question_3">Родители как более взрослые люди должны устраивать семейную жизнь своих детей.</string>
    <string name="test_question_4">Я иногда преувеличиваю свою роль в каких-либо событиях.</string>
    <string name="test_question_5">Меня провести нелегко.</string>
    <string name="test_question_6">Мне бы понравилось быть воспитателем.</string>
    <string name="test_question_7">Бывает, мне хочется подурачиться, как маленькому.</string>
    <string name="test_question_8">Думаю, что правильно понимаю все происходящие события.</string>
    <string name="test_question_9">Каждый должен выполнять свой долг.</string>
    <string name="test_question_10">Нередко я поступаю как не надо, а как хочется.</string>
    <string name="test_question_11">Принимая решение, я стараюсь подумать его последствия.</string>
    <string name="test_question_12">Младшие поколение должно учиться у старших, как ему следует жить.</string>
    <string name="test_question_13">Я, как и многие люди, бываю обидчив.</string>
    <string name="test_question_14">Мне удается видеть в людях больше, чем они говорят о себе.</string>
    <string name="test_question_15">Дети должны безусловно следовать указаниям родителей.</string>
    <string name="test_question_16">Я – увлекающий человек.</string>
    <string name="test_question_17">Мой основной критерий оценки человека – объективность.</string>
    <string name="test_question_18">Мои взгляды непоколебимы.</string>
    <string name="test_question_19">Бывает, что я не уступаю в споре лишь потому, что не хочу уступать.</string>
    <string name="test_question_20">Правила оправданы до тех пор, пока они полезны.</string>
    <string name="test_question_21">Люди должны соблюдать правила независимо от обстоятельств.</string>


    <string name="poll_question_comment">Что я могу сделать прямо сейчас чтобы улучшить этот показатель?</string>
    <string name="comment">Комментарий...</string>
    <string name="poll_question_1">Оценка сна</string>
    <string name="poll_question_2">Общее состояние тела</string>
    <string name="poll_question_3">Настроение</string>
    <string name="poll_question_4">Двигательная активность за сегодня</string>
    <string name="poll_question_5">Питьевой режим</string>
    <string name="poll_question_6">Режим приема пищи</string>
    <string name="poll_question_7">Отдых</string>
    <string name="poll_question_8">Забота о себе сегодня</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="your_nam">Твое имя</string>
    <string name="child_info">"Находясь в активном Ребенке, мы, как и в случае с активным Родителем, не пребываем в контакте с реальностью.
    Мы реагируем как «там и тогда», как будто проживая «те» ситуации заново.
    Состояние Ребенка — это твой внутренний маленький мальчик или девочка, которые отвечает за фантазии, энергию, мечты, желания, внутреннюю свободу.
    Позитивная часть ребёнка – это свободный ребенок, который может реализовать любые смелые желания и вечно жаждет нового опыта, негативная часть ребенка – бунтующий или адаптивный ребенок: часто подавленный или наоборот уставший от подавления и отрицающий все на своем пути. \n
Работа с ребёнком чаще всего работа про эмоциональный интеллект\n
Ключик к ребенку – творчество и креативность\n
Фразы - хочу\n
Энергия - чувства"</string>
    <string name="informations">Информация</string>
    <string name="parent_info">"Внутренний Родитель – очень важная наша часть, необходимая для того, чтобы с нами все было хорошо и для того, чтобы мы могли взаимодействовать с другими людьми.
    Однако нередко внутренний Родитель доминирует в структуре личности. И тогда человек может жить как будто не своей жизнью, находясь в конфликте между собой и своими интровертами.
    Родитель – это роль внутреннего родителя, который взял прообраз из своих родителей в детстве или лиц, их заменяющих.
    В психологии есть термин «значимые взрослые».
    Родитель — это взрослый и ответственный человек, который отвечает за все нормы границы, правила и долженствования.
    Негативная часть родителя — это внутренний критик, позитивная – заботливый родитель. Они определяют правила и опоры с помощью которых мы можем определять «мое-не мое».
    Когда внутренний родитель превалирует, есть четкость и логичность, некая машина которая исполняет поручения.
    Это позитивно и помогает нам часто в рабочих ситуациях или в моменты нездоровья.  Важно помнить, что Родитель является частью личности, но не частью нашего опыта. Это опыт других людей, которые жили свою жизнь. У них формировались свои страхи, убеждения.
    Учитывать их стоит, но это должно быть на уровне выбора, а не автоматической реакции.\n
Работа с родителем чаще всего работа про установки\n
Ключик к родителю - правила\n
Фразы - надо, должен\n
Энергия - логика "</string>
    <string name="adult_info">"Во Взрослом мы осознаем себя здесь и сейчас, и реагируем из актуального возраста, адекватно ситуации. Во Взрослом практически нет эмоций. Тем не менее, наш Внутренний взрослый способен «слышать» и Родителя и Ребенка и принимать взвешенное решение.
    Взрослый отвечает за момент здесь и сейчас, твой опыт, твою жизнь и возможности в ней. Взрослый служит буфером между состояниями ребенка и родителя. Это состояние осознанности, лишенное детских чувств и спонтанности и не подвластное родительским установкам.
    Каждый из нас периодически «прыгает» между всеми эго-состояниями и это нормально. Взрослый человек большую часть времени находится во Взрослом состоянии. Но в стрессовых ситуациях или в ситуациях, похожих на значимые эпизоды прошлого даже самый рациональный из нас может «выпадать» из реальности и это нормально.
    Проблемы возникают тогда, когда доминирует Родительское или Детское эго-состояние, либо тогда, когда постоянно присутствует внутренний конфликт между ними.\n
Работа с взрослого чаще всего работа про осознанность\n
Ключик к взрослому – состояние «здесь и сейчас»\n
Фразы - могу\n
Энергия – состояние покоя"</string>
    <string name="name_child">Имя внутреннего ребенка</string>
    <string name="name_parent">Имя внутреннего родителя</string>
    <string name="name_adult">Имя внутреннего взрослого</string>
    <string name="mark_test">Оцените насколько убедительной является для вас эта мысль</string>
    <string name="name_child_title">Назови своего внутреннего Ребенка</string>
    <string name="name_adult_title">Назови своего внутреннего Взрослого</string>
    <string name="name_parent_title">Назови своего внутреннего Родителя</string>
    <string name="edit_photo">Редактировать фото</string>
    <string name="notify">Напоминания</string>
    <string name="pro_seven">Мотивация к регулярности выполнения</string>
    <string name="pro_six">Без рекламы</string>
    <string name="pro_fife">Статистика</string>
    <string name="pro_for">Пароль на вход в приложение</string>
    <string name="pro_three">Неограниченное количество будильников</string>
    <string name="pro_two">Сохранять прогрессы с результатов теста</string>
    <string name="pro_one">Доступны все упражнения</string>
    <string name="about_app">"
  Рекомендации

- Ознакомься с описанием каждого эго состояния и добавь аватарки для них. Это могут твои фотографии в разных ролях, или образы которые ты подберешь на просторах интернета. Необходимо чтобы аватарка максимально соответствовала данной роли по твоим субъективным и эмоциональным критериям: похоже или нет.

- Дай имя каждому эго состоянию что бы оно максимально асоциировалось с ролью.

- Выполняя упражнения, относящиеся к каждому состоянию, ты будешь стабилизировать свое эмоциональное ощущение, а значит проявляться в жизни более адаптивно и результативно.

- Обрати внимание в какие моменты жизни у тебя преобладает или наоборот западает определённое состояние. Это можно обсудить со своим психологом.

- Мы рекомендуем проходить тест раз в месяц и при регулярной работе следить за стабилизацией каждого состояния.

 Какая используется терапия в приложении ?

В психологии и психотерапии существует множество разных подходов.
Наше приложение построено по принципу полимодальности – метод, в котором объединены теоретические, концептуальные и методологические технологии разных направлений психотерапии, что образует на выходе интегративную систему.
Здесь ты найдешь упражнения и техники из КПТ, транзактного анализа Э. Берна, клиент-цитированной терапии К. Роджерса, и решение-фокусированной терапии.
Эти методы составлены и вплетены в общую концепцию, основа которой взята из транзактного анализа.

Мы будем опираться на три эго состояния каждого человека: ребенок, родитель взрослый.
В процессе взаимодействия каждого человека в социуме могут в большей или меньшей мере проявляться такие состояния человека: состояние «Родителя», «Взрослого», «Ребенка».
Эти состояния сопровождают человека всю жизнь. Зрелый человек умело использует разные формы поведения, гибко проявляя себя в том или ином состоянии в зависимости от его целей и жизненных обстоятельств.
Самоконтроль и гибкость помогает ему вовремя вернуться во «Взрослое» состояние, что, собственно и отличает зрелую личность от юнца, пусть даже солидного возраста
Для оптимального функционировании личности, с точки зрения Э. Берна, необходимо, чтобы в личности были гармонично представлены все три состояния Я.

Родитель дает возможность эффективно действовать в качестве реальных родителей. Осуществляет автоматические реакции и решения. Уменьшает тревогу. Сохраняет моральные и этические нормы. Сохраняет и передает традиции культуры.

Взрослый производит объективную обработку информации, рассчитывает вероятности, существенные для взаимодействия с миром и удовлетворения своих потребностей. Регулирует деятельность Родителя и Ребенка, осуществляет объективное посредничество между ними. Формирует «Я – Образ». Является воспроизведением опыта, приобретенного в течение всей жизни.

Ребёнок его сферы – интуиция, порыв, радость, очарование, подражание, любопытство, поддразнивание, испуг, страх, опрометчивые поступки и все биологическое, инстинктивное. Нуждается в защите и ощущении безопасности."</string>

    <string name="anger_emo1">Бешенство</string>
    <string name="anger_emo2">Ярость</string>
    <string name="anger_emo3">Ненависть</string>
    <string name="anger_emo4">Злость</string>
    <string name="anger_emo5">Раздражение</string>
    <string name="anger_emo6">Презрение</string>
    <string name="anger_emo7">Негодование</string>
    <string name="anger_emo8">Обида</string>
    <string name="anger_emo9">Ревность</string>
    <string name="anger_emo10">Уязвленность</string>

    <string name="happy_emo1">Счастье</string>
    <string name="happy_emo2">Восторг</string>
    <string name="happy_emo3">Ликование</string>
    <string name="happy_emo4">Приподнятость</string>
    <string name="happy_emo5">Оживление</string>
    <string name="happy_emo6">Умиротворение</string>
    <string name="happy_emo7">Увлечение</string>
    <string name="happy_emo8">Интерес</string>
    <string name="happy_emo9">Забота</string>
    <string name="happy_emo10">Ожидание</string>

    <string name="scare_emo1">Ужас</string>
    <string name="scare_emo2">Отчаяние</string>
    <string name="scare_emo3">Испуг</string>
    <string name="scare_emo4">Оцепенение</string>
    <string name="scare_emo5">Подозрение</string>
    <string name="scare_emo6">Тревога</string>
    <string name="scare_emo7">Ошарашенность</string>
    <string name="scare_emo8">Беспокойство</string>
    <string name="scare_emo9">Боязнь</string>
    <string name="scare_emo10">Унижение</string>

    <string name="sad_emo1">Горечь</string>
    <string name="sad_emo2">Тоска</string>
    <string name="sad_emo3">Скорбь</string>
    <string name="sad_emo4">Лень</string>
    <string name="sad_emo5">Жалость</string>
    <string name="sad_emo6">Отрешенность</string>
    <string name="sad_emo7">Отчаяние</string>
    <string name="sad_emo8">Беспомощность</string>
    <string name="sad_emo9">Душевная боль</string>
    <string name="sad_emo10">Безнадежность</string>
    <string name="poll_info_one">"Забота о себе — это базовая потребность для твоего организма и психики. Психологи называют это психогигиеной.  Для нормализации своего состояния необходимо следить за базовыми потребностями. Базовые потребности психики, базируются на физическом теле, поэтому базой будет являться: сон, водный баланс, чувство голода, физическая активность, тонус организма в целом, нормальное дыхание и спокойнее настроение. Психогигиена такая же норма как чистить зубы по утрам или здороваться, когда видишь человека. "</string>
    <string name="poll_info_two">Уделяйте этому время раз в день утром или вечером и заботьтесь о себе.</string>
    <string name="poll_info_three">Не обязательно все критерии доводить до 10 баллов, важно понять как показателем вы не удовлетворены и сделать действие в этом направлении</string>
    <string name="poll_info_four">Отслеживание этих показателей дает уравновешенность и спокойствие в любых кризисные моментах, что позволят чувствовать себя устойчиво.</string>
    <string name="save_progress">Прогресс сохранен</string>
    <string name="perfect_life_question_one">Мой идельный день очень подробно, во всех красках</string>
    <string name="perfect_life_question_two">Чего не хватает сегодня для наступления идеального дня?</string>
    <string name="ex_positive_hint">Например : Мое отношение к себе</string>
    <string name="buy_pro">Оформить подписку</string>
    <string name="about_psy">Консультант и автор текстов по приложению PsyCat Дженита Муртич ⠀ Полимодальный психотерапевт, эксперт в теме самооценки. Предприниматель, автор проекта Dzening, коуч бизнеса. ⠀ Закончила психфак ЛГУ им. А.С. Пушкина, более 10 лет практикующий специалист, в базе клиентов более 10.000 счастливых людей. ⠀ \"Философия моей работы - самый главный человек в твоей жизни это ТЫ. Себя необходимо любить и ценить\" ⠀ Является автором инфопродуктов по самоценности, ведущей семинаров про любовь к себе. ⠀ В работе использует клиент-центрированный подход где методы подбираются под клиента. За записью в терапию можно обратиться через сайты.</string>
    <string name="appwidget_text">Виджет</string>
    <string name="happy">Радость</string>
    <string name="agr">Гнев</string>
    <string name="sad">Грусть</string>
    <string name="scare">Страх</string>
    <string name="widgets">Виджеты</string>
    <string name="is_active_password">Активировать пароль</string>
    <string name="update_pin_code">Пароль изменен</string>
    <string name="new_password">Новый пароль:</string>
    <string name="show_password">Показать текущий пароль</string>
    <string name="password_">Пароль</string>
    <string name="error_pin_code">Неправильный пароль</string>
    <string name="empty_password_saved">Еще нет сохраненного пароля</string>
    <string name="set_widget">Настройка виджета</string>
    <string name="time_ex_free_wr">Время выполнения</string>
    <string name="wish_completed">Желание исполнено!</string>
    <string name="delete_ex_dialog">Удалить запись?</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="fail_diary_hint_one">Опиши не достигнутую цель, не выполненный план или ситуацию своего "провала"</string>
    <string name="fail_diary_hint_two">"Используй любой промежуток во времени : Сегодня, этой осенью, в июле и тд "</string>
    <string name="fail_diary_hint_three">В \"неуспехе\" путь к успеху осознать и описать свои ошибки</string>
    <string name="fail_diary_hint_4">Закрепи теперь эту ситуацию как бесценный опыт. Опиши свои новые действия</string>

    <string-array name="emo_sad">
        <item>@string/sad_emo1</item>
        <item>@string/sad_emo2</item>
        <item>@string/sad_emo3</item>
        <item>@string/sad_emo4</item>
        <item>@string/sad_emo5</item>
        <item>@string/sad_emo6</item>
        <item>@string/sad_emo7</item>
        <item>@string/sad_emo8</item>
        <item>@string/sad_emo9</item>
        <item>@string/sad_emo10</item>
    </string-array>

    <string-array name="emo_anger">
        <item>@string/anger_emo1</item>
        <item>@string/anger_emo2</item>
        <item>@string/anger_emo3</item>
        <item>@string/anger_emo4</item>
        <item>@string/anger_emo5</item>
        <item>@string/anger_emo6</item>
        <item>@string/anger_emo7</item>
        <item>@string/anger_emo8</item>
        <item>@string/anger_emo9</item>
        <item>@string/anger_emo10</item>
    </string-array>

    <string-array name="emo_happy">
        <item>@string/happy_emo1</item>
        <item>@string/happy_emo2</item>
        <item>@string/happy_emo3</item>
        <item>@string/happy_emo4</item>
        <item>@string/happy_emo5</item>
        <item>@string/happy_emo6</item>
        <item>@string/happy_emo7</item>
        <item>@string/happy_emo8</item>
        <item>@string/happy_emo9</item>
        <item>@string/happy_emo10</item>
    </string-array>

    <string-array name="emo_scare">
        <item>@string/scare_emo1</item>
        <item>@string/scare_emo2</item>
        <item>@string/scare_emo3</item>
        <item>@string/scare_emo4</item>
        <item>@string/scare_emo5</item>
        <item>@string/scare_emo6</item>
        <item>@string/scare_emo7</item>
        <item>@string/scare_emo8</item>
        <item>@string/scare_emo9</item>
        <item>@string/scare_emo10</item>
    </string-array>

    <string-array name="questions_test">
        <item>@string/test_question_1</item>
        <item>@string/test_question_2</item>
        <item>@string/test_question_3</item>
        <item>@string/test_question_4</item>
        <item>@string/test_question_5</item>
        <item>@string/test_question_6</item>
        <item>@string/test_question_7</item>
        <item>@string/test_question_8</item>
        <item>@string/test_question_9</item>
        <item>@string/test_question_10</item>
        <item>@string/test_question_11</item>
        <item>@string/test_question_12</item>
        <item>@string/test_question_13</item>
        <item>@string/test_question_14</item>
        <item>@string/test_question_15</item>
        <item>@string/test_question_16</item>
        <item>@string/test_question_17</item>
        <item>@string/test_question_18</item>
        <item>@string/test_question_19</item>
        <item>@string/test_question_20</item>
        <item>@string/test_question_21</item>
    </string-array>

    <string-array name="questions_poll">
        <item>@string/poll_question_1</item>
        <item>@string/poll_question_2</item>
        <item>@string/poll_question_3</item>
        <item>@string/poll_question_4</item>
        <item>@string/poll_question_5</item>
        <item>@string/poll_question_6</item>
        <item>@string/poll_question_7</item>
        <item>@string/poll_question_8</item>
    </string-array>
</resources>